求推介有咩online game好玩？

好想玩下升lv打副本既game
但係依家好似冇乜好玩

指定答案: FF14 (有漢化)

之前都有玩過下 去到最好似冇左漢化

CSGO

CSGO有得打副本咩

吞食天地2

聽日又更新啦

要升lv一定巨商

原來跑都可以咁好玩

我想講由細到大以我認知既dj
原來唔係真dj之後我練極都唔識就放棄左

知係舊game但係未玩過

好似係第一段跳按衝，第二段跳鬆開就可以食住個momentum繼續衝，慳返d氣。記得有段時間冇咩人識dj，識用場場跑第一

Albion Online

Steam有隻new world好似幾好玩，有得打國戰，不過冇亞洲server

Tera

救世者之樹今日出Season Ser
無聊可以去嚐下鮮

咪提隻垃圾驚
先唔屌佢改到199999
Game都開唔到 email左官方零幫助 300幾LV咁就玩完
Ps: steam國際服

大大個港台服係度
國際服實唔理你啦
一直都唔徹底Ban港台IP已經算俾面

日 FF14
台 黑色沙漠
陸 ??
韓 大撚把
歐美 上古?

Elder Scroll online好多鬼佬同台仔
年年都有大更新

睇呢個人嘅網好多新手需知同build抄

屌佢老母垃撚圾 課完金整好一身神裝唔夠一個月同你變番垃圾 狂出新血暗要靠運氣打 打唔到就要幾千蚊收一件 利申課左一萬棄左

中華英雄
2月4會出新版

Guild war 2

Genshin impact

吞食天地
童話

跑跑卡丁車

warframe
但係唔好課金

哩隻我已經回鍋過好多次

哩隻好似唔錯！唔該巴打

有冇d係原廠直營
已經信唔過台灣d代理, 一冇水掠就摺, 唔係就鳩改遊戲數值, 鳩賣轉蛋, 外掛唔捉

黎緊上古世紀轉返原廠代理
好似25號開新ser

呢隻當初都想玩
見巴哈d人係咁屌omg代理專登改慢角色移速, 攻速, 改高經驗比佢勸退左
想知依家隻game點, 見ps4有, 想玩下

岩岩上yt睇 好似幾正呀

童話玩極都好多人開腳本掛機

google都搵唔到

最近多左好多人玩番

其實佢副本冇新意
啲王打黎打去都係差唔多款
但係佢連技個個速度回圈真係好好玩
佢依家要打材料先升到件裝再升上去變件新裝
哩個認真麻麻地
明明以前係打副本出裝ok
同埋冇人玩pve 淨打副本 好失望

poe

屌原來原神黎
啲fd唔講我都唔知

我完全唔知係原神黎
我fd子話我知先知

原來是騰訊的粉絲啊 兄弟你QQ號多少

是ggc的嗎？鬆地

吞食天地打任務好正 消磨時間
童話同朋友玩先好 唔一家要腳本

而家都可以去玩台服既 但唔課月卡基本無咩好玩

WoW

Warframe

證明你客觀上覺得佢係一隻正game